［上水狗屋］（聯和）要人！！！！！！！！！

和平理性非暴力必粗口！
冇狗可以原諒！
幫推！
北區友出黎啊！！！！

要人阿！！

要人！！

推

要人！冇人做唔到野

幫手阿！

人！

推啊

Push

要人做咩先 又唔講

推推推推推推推推

帶左隻狗出黎？撚唔撚狗？

北區友！

出嚟做乜先？

和平理性非暴力必粗口

有防暴嚟咗？

咩事?

咩情況依家

唔會亂咁出！！

各人打七班狗和他家人

唔洗約時間7x24. 先打家人